神州病毒禍害香港毒死全球！

神州病毒禍害香港毒死全球！

1 己所不欲勿施於人！

香港資深科學家袁國勇主任、龍振邦助理的愛國文章，刊登在香港愛國明報，把“武漢肺炎”的事實根據說出來。

前事不忘後事之師!絕對是依據科學知識、實事求是的愛國言論，卻遭到大陸“愛國賊”五毛們的迎頭痛批，義無反顧、被迫“撤回”。

與醫生李文亮被武漢派出所訓誡異曲同工。和政法委、新華社辱罵李嘉誠愛國愛港 “黃台之瓜”同出一轍。醜人怕照鏡，面對十四億人難以承擔的彌天大禍，狗還是改不了吃屎！

隱瞞疫情的後果，就是從武漢衍生的病毒肆虐神州殃及全球。大國博弈背後，為阻止揭老底而驅逐美國主流媒體，大陸一反常態“指名道姓”，不許他們踏入港澳。虎毒不食子，大陸要與一國兩制、“金箍劃圈”的香港同歸於盡。

當武漢發生世紀病毒，瞞報謊報快速禍害全球一百七十幾個國家後，早就被“故意隱瞞疫情”鐵板釘釘，快速拆除華南市場環節自我做實，舉國上下劫後餘生、可憐尚無絲毫反省！

與有大恩於中華民族的美利堅長期惡鬥，外交部憑苦瓜臉天天全球咬人。忘乎所以、渾然不知美國為了再次拯香港、救中華，制裁大棒憋足懸空已久。

彌天大謊，雕蟲小技。中南海君側的小丑們偏偏腦殘，放棄誠信用歪理與全球最最船堅炮利、武器第一的美國狂妄對抗，繼香港反送中以來，再一次把習主席國際形象一擼到底。

甩鍋給誰不好，金胖子是最佳人選。偏偏甩給財大氣粗的美國總統川普先生。雞蛋石頭、自取其辱，“武漢病毒”被全球升級為“中國病毒”，不包括黨員的13億人無辜被拉下水。蠻橫無恥，結局一定是割地賠償的絕路！

2 瘟疫端倪、顧此失彼。

城門失火，殃及池魚。血濃於水的香港人22年來沒有欠大陸任何是非。鹿死誰手，不論大陸和美國鬥到何時何地，都沒有理由把玉樹臨風的700萬港人拉來墊背。倒行逆施，屋破又遇連陰雨，武漢病毒之前已經被“原香港中央”盲目支持的林鄭犯罪集團，用“送中條例”攪到奄奄一息。

百份九十以上港人的和平訴求，被林鄭犯罪集團蔑為“暴徒”。所有回歸的香港愛國青年，為了捍衛“基本法”鐵律尊嚴、要求實現全民普選，卻被“原香港中央”支持的警暴殘忍濫捕、殺害，強姦、致殘呼救無門。

全球愛好民主、自由的國家包括美國，在林鄭禍港之前好言相勸、卻受到惡語相向。正義鏡頭記錄下的暴力，誘發美國國會同仇敵愾，用驚人一致的投票，通過制裁條例。

鞭長莫及，“中央”對香港民意的誤判，讓香港所有年輕人出來堅決反抗？捉襟見肘，“武漢病毒”人為失控，才得以衝破高牆招惹全球。禍港者必禍國，禍國者必滅亡，自掘墳墓、政權岌岌可危！

厚顏無恥，被大陸政權盲撐的林鄭犯罪集團，在病毒高峰期疏以防控，還在用“無間道”損招，自彈自唱濫用警員喬裝，繼續無障礙打、砸、燒、栽贓香港青年人。賊喊捉賊，罪惡在世界聚焦下原形畢露！

五十年不變、一國兩制受全球監督！鎮壓港人的三萬多顆彈藥只會喚起全球共鳴。暴力對付手無寸鐵的和平、理性、非暴力人民，大陸全球信用自然蕩然無存。為了巧取豪奪，把香港豐厚積蓄惡性瓜分，在竊國禍港過程中，連骨肉同胞都沒有放過。

引頸自戮、內憂外患，無恥的形象被全球厭惡，缺德的肚腸是災難起源！東方之珠淡然失色，香港步入萬劫不復。

想死、自己去、不要扯風流倜儻的港人玉石俱焚！

季羨林基金會曾主席2020年3月22日。

林鄭犯罪集團禍國殃民在劫難逃！

武漢病毒越演越烈，開始重重的襲擊香港了！回眸去年港人為自由、民主抗爭的歲月。港、台在武漢疫情初期，因經受大陸狂妄打壓、對兩地政治性封鎖禁行，讓這兩塊行使資本主義制度的福地；香港和台灣免於污染、得以超生。

林鄭為了報復多數港人堅決地反送中運動，和在452席區議員選舉讓她一敗塗地的90%港人，在邪惡後臺盲目支撐下，有恃無恐堅持與民為敵。倒行逆施達到登峰造極。灰姑娘不顧人民呼聲，繼續開放關口引進病毒,也顧不了盲撐她的少數小丑，歇斯底里要與東方之珠同歸於盡。

當病毒初爆，香港醫護人員用前程和擔當，集體罷工請求政府封關。香港犯罪集團禍首林鄭，用罪惡的嘴臉、從容的走向人民反面。依然對封關不屑一顧，讓武漢病毒滲透港九，今天大禍即將臨頭！

武漢製造的世紀大瘟疫，正在肆虐172個國家，全球35國進入緊急狀態，讓80國封國，超過10億人民被迫在家隔離。死亡恐懼在全球75億人口頭上徘徊，精神肉體遭受空前摧殘。

最悲慘港人在病毒席捲之前，已經遭受了九個月深度之久的“送中”浩劫，一次又一次的人為劫難，林鄭反人類罪行何止是罄竹難書！

送中浩劫動力源自“原香港中央”，公然違背基本法準則。在香港回歸後崽賣爺田，為了拉幫結派製造灰色權力地帶，無視一國兩制尊嚴、粗暴干涉香港事務。在基本法規定的2017全民普選年間，強行推出這隻不經普選、號稱善打、臭名昭著的灰姑娘傀儡。無知加無恥的與血濃於水、愛憎分明的港人單打獨鬥，用港人資源襲港，讓東方之珠瞬間陷入萬劫不復。

被全人類唾棄的“罪犯遣送條例”，玷污了全球普世價值，欲與世界最垃圾的大陸司法拼盤。狗屎不如的驚世荒謬、讓林鄭把大便當香腸，唇膏塗肛門，醜惡心腸登峰造極，硬要全球香港人民逆來順受。

當港人群湧奮起反抗，當香港所有年輕人勇敢站上街頭向罪惡說不時。在“原香港中央”竭盡流氓方式盲撐下，林鄭犯罪集團除了動用三萬警力、放蕩槍彈鎮壓外，並匪夷所思用警員出來喬裝遊行民眾，自2019年6月16日後，進行所有的大型打砸、燒塗和深度破壞。

駭人聽聞的組織黑幫恐襲人民，自導自演指責人民暴動，自彈自唱賊喊捉賊，妄稱人民是暴徒。影片“無間道”劣根栽贓用在最不恰當地方，倒行逆施早就空前絕後。

當曾經被譽為亞洲最佳警隊陷入汙潭，香港青年人為正義堅持抗命，無辜被捕7000多人，失蹤被殺不計其數，強姦暴力觸目驚心。這些罪惡全被歷史嚴謹紀錄，同時誘發全球民主國家無私支持，卻被“祖國”大陸國家機器用無恥的手段捂蓋，毀滅了習主席形象，詐騙了13億智商。

人間正道，蒼天有眼！當荒謬執政者顧此失彼，武漢病毒就乘機竄出。直搗神州，橫掃世界，襲擊全球經濟，讓世界瞬間惊為末日。

制毒者卻幸災樂禍，鼓動大陸網民屁股當臉蛋，“愛國賊”對全球無死角尋釁滋事，華人顏面應聲落地，病毒形象被全人類喊打，風雨兼程41年的祖國改革開放一鋪清袋、百業歸零！

己所不欲勿施與人，甩鍋給有恩於中華民族的美利堅，成為漢唐以來中華道德底線的新款斷層。大陸依然用對付港人的缺德手段，用不恥污穢對付國民高潔。卑鄙無恥同出一轍，用一己黑暗對抗全球光明。

在劫難逃，中華民族即將面臨被全球受害者天價索賠，大禍當前，禍港、禍國、禍世界罪魁，已經被正義釘入恥辱鐵柱！

季羨林基金會曾主席2020年3月24日

Push

龍振邦、袁國勇《大流行緣起武漢 十七年教訓盡忘》（摘要）

己亥冬，疫發武漢。庚子春，湖北大疫，國內疫者八萬餘，死者三千。民不出戶月餘始遏，惟疫未止已外傳。三月，全球大疫，世衛後知，未及宣布大流行。諸國欠措施缺儲備，迅大疫。星、港、澳及台暫免於大疫（原文為「星、港、澳及中華民國皆免於大疫」，作者其後訂正為「星、港、澳、台暫免於大疫」），惟零星海外輸入之症及小群組不絕，尚未失守。

社會上就此疫之命名爭議甚多，事實上疾病之名由世衛起，病毒之名由ICTV（International Committee on Taxonomy of Viruses，國際病毒分類委員會）起，而俗名則是約定俗成，清楚明白便可。科學研討或學術交流，必須用官方名字COVID-19稱此病或SARS-CoV-2稱呼病毒。市民日常溝通及媒體用語，則可以武漢冠狀病毒或武漢肺炎稱之，通俗易明，方便溝通。

零三沙士，疫發河源，廣東大疫，傳香港。沙士冠狀病毒於果子狸身上尋得，其後中國明確禁絕野生動物交易。十七年矣，惟野味市場禁而不絕，而且愈趨猖狂。中國人完全忘記沙士教訓，讓活野味市場立足於先進城市之中心，明目張膽售之烹之吃之，令人側目。活野味市場內動物排泄物多含大量細菌病毒，環境擠迫、衛生惡劣、野生動物物種交雜，病毒易出現洗牌及基因突變，故須禁之。

網傳病毒源自美國之說，毫無實證，自欺欺人，勿再亂傳，以免貽笑大方。臨大疫而不亂，首重資訊透明，冷靜理性分析，勿人云亦云，以訛傳訛。沙士後沒有雷厲風行關閉所有野味市場乃大錯，欲戰勝疫症，必須面對真相，勿再一錯再錯，諉過於人。武漢新冠狀病毒乃中國人劣質文化之產物，濫捕濫食野生動物、不人道對待動物、不尊重生命，為滿足各種欲望而繼續食野味，中國人陋習劣根才是病毒之源。如此態度，十多年後，沙士3.0定必出現。